民賤聯葛珮帆喺大圍廣播宣傳720撐警集會

沙田/大圍柚留意下 司機如果泊低架車買飯記得幫手睇住

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

要踢撚走佢

用美國佬ford咁唔愛國

721見

請樓主集中開post講721 其他唔關事咪開post
否則當五毛處理 block

7.21國際文宣

係隔離派721守護香港傳單